怪叔叔支那Joe又來了！拜登「嘴巴很誠實」 手指著少女：想看她們跳舞

美國民主黨籍總統候選人拜登5日於邁阿密的競選活動中指著一群年輕女孩說，「我想看看這些漂亮的年輕女士，還有她們長大4歲後跳舞的樣子」，引發在場觀眾的一陣笑聲。事實上，拜登先前也因為疑似騷擾女性，而有了「怪叔叔」的稱號，這次現場影片在社群中傳開，也讓他再度遭到批評。

Pushhh

陰公 開post冇人理

呢啲相次次都影到佢好淫

Cuties

怪叔叔？仲叔叔

怪爺爺啦

抵啦 content farm撚